12號 唔好散就得

好多人琴日行完就散
大台講野又廢 搞到大部分人頹曬走左

12號有琴日十分一人數留守
啲狗都做唔倒啲咩 唔洗衝都易守好多

寧願你係橋食花生都唔好散
一散左就越黎越少人

大家加油呀！

係11號

係sorry

不過真係背水一戰啦屌 琴日士氣雖然唔好
11號晚唔好再理大台啲on9 頂硬上

港豬依家既思維係
唔散 = 搞事

你唔夠人咪好似琴日咁俾人禁住砌
兄弟爬山 各自努力姐

琴日都有好多人覺得大會冇plan走
叫得一個得一個啦

準備10連

推多次

新版